其實，你對我無興趣的話，不如一開始就唔好接觸我啦

因為工作環境關係，其實都周不時見到女性
但係我都有自知自明，正常打個招呼禮貌上做足就算
但係佢係唯一一個走埋黎撩吓我傾計既人
久而久之，我都開始放下咗戒心，開始同佢講多咗工作以外既嘢
之後亦都有交換咗電話不時whatapps傾吓計咁
亦都有約過一齊收工食吓宵夜
漸漸地，我都開始鐘意咗佢
過咗一排之後，我再想約佢岀去既時候
佢已經開始對我好冷淡，之後直頭連whatapps都無再覆過
由果一刻起，我真係好傷心
原來之前做既所有嘢，都只係我一廂情願
一句都無再講，就將我放低咗
我真係好想知道，究竟我響你心目中係點樣既存在
之後我每一日都好唔開心，因為一合埋眼
就會諗起之前同你一齊時光，就會諗起同你講過既野
一打開whatapps，就會望到同你傾過既開心事
有時真係好想搵個地方流吓馬尿可以當所有嘢無發生過

我己經del曬whatapps既對話同你既電話號碼啦
雖然我一直都希望你會再搵翻我，但係我知道你唔會
其實你真係對我無興趣的話，一開始就唔好同我傾計啦
我真係好唔鐘意你消費咗我既感情然後離開我

識多個fd啫。。。
Sorry如果我令你誤會

人地都係試試下先知對你冇興趣姐

唔試過點知?
ON99

我有男朋友 sorry

得閒冇野做咪想撚下你囉 點知你咁上心

死八婆

已經唔係識fd咁簡單
佢成日都有意無意咁講啲嘢去令你誤會

毒撚真係好恐怖，郁啲就鍾意人，做朋友咪算囉

係囉我都知見到毒撚就會想撚下架啦

點解食個飯傾下計就要鐘意人

我有保持兩秒距離架但係佢又成日比啲綠色訊號你

毒撚太易上心對唔住，無下次

佢有第二個好啲嘅傾訴對象就自然唔會搵你 唔好咁上心 難受嘅只會係自己 佢唔會有任何感覺

但亦唔排除佢無啦啦又會對你熱情返 呢個時候就要定 唔好重覆犯錯

啲綠燈訊號係你自己以為咋毒撚，佢有冇話想你做佢男朋友呀？有冇夜媽媽話想上你屋企呀？有有主動畀你掂佢摸佢拖手呀？乜都冇自己get錯晒鍾意人，人地冇咁嘅意思咪避開你囉咁簡單。人地都冇打算同你開始過，只係當識多個朋友你自己就FF到人地玩弄你感情，毒撚真係痴線

咁我寧願你直接同我講好過依家估估下反正都預咗受傷

你中多兩次就明點都要留些少距離，畀自己又好人地又好
跳chacha咁先唔會失去自己嘅主導權

樓主有無諗過朋友都可以做上述嘅事
只怪你太易上心
樓主A0?